無master做acct/audit對升職有無影響？

估計自己唔會有錢讀master，做呢行啲公司會唔會岀錢比員工讀master?

有好過無
資助表面上有 但好難批

呢行唔係睇經驗咩

呢D西工洗撚master咩,每年一車車ug送入去做狗

你認真定9up

你不如去搵工/big4 post睇下發生咩事

似乎你都幾岩做big4

做audit唔撚洗master
你未到牌就得

考到＾

Big4咁先算，會唔會冇master影響升m or sm，假設捱到

升M/SM/Partner 係睇你有冇人脈/有冇客
學歷係重要but not a must

big4 audit堅係西工